繼「警察都有好人」論調重現之後，「共產黨最開心」呢啲膠嘢又出嚟

如何避免走2014嘅舊路
時間變成抗爭者嘅敵人

spin我地要去除害群之馬。

金紫荊廣場事件已經喺616重現
好快就會出現2019年版嘅乒乓波台同埋香蕉奶

香港人唔好咁善忘

得閒返睇2014啲嘢

每次都係呢招

唔好激嬲共產黨

好悶呀

仲有村民唔係咁諗

害怕悲劇重演 我的命中命中
越美麗的東西我越不可碰
歷史在重演 這麼煩囂城中

推